{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10040586",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 비치 호텔"
    },
    "text": "正した路地裏刺身店、新鮮な水産刺身の美味しいお店のご案内です。 当宿は総客室数26室で構成されております。 入室基準は韓国語でもご案内しております。 消毒防疫は徹底的に行っており、私たちはコロナ安全業者です。 当宿では室内温泉水スパをお楽しみいただけます。 また、客室では海のビューを楽しむことができます。 海のビューは部屋によって少しずつ異なる場合があります。 ご了承ください. しかし、1室1台目はオーシャンビューが除外されています。 寝具類は天然洗剤を使って自分で洗濯しましたので、きれいに寝てください。 各部屋の入室基準を確認し、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払ってください。 オンシーズン、特定の日、および祝日には料金が変動する場合があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 私たちは親切にお答えします。 訪問者のレビューによると、当宿は海辺のビューを楽しむことができ、きれいで静かな環境でリラックスできる場所だそうです。 客室は広くてベッドと水圧もいいし、浴槽も大きくてきれいだそうです。 周辺には食堂とコンビニが近くに位置し、社長も親切に応対してくださって満足度が高い方です。 しかし、スパ施設について不満な意見もあります。 全般的に清潔で快適な宿泊施設としておすすめです。 その他にも当宿では様々な便益施設を提供しています。 一部の客室ではネットフリックスを視聴することができ、PM2.5ゼロと空気清浄機も備えられています。 また、全客室にはスタイラーやシステムエアコン、ホテル寝具が提供されます。 シートは交換され、消毒防疫が徹底されていることを安心してご利用いただけます。 当宿はオーシャンビューを楽しむことができるヒーリング宿で、疲れた体を癒してくれるスパワールプール浴槽も備えています。 駐車の心配はありません。 1室あたり1台を提供しています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "当宿は総客室数26室で構成されております。"
        },
        {
            "question": "入室基準は何ですか？",
            "answer": "入室基準は韓国語でもご案内しております。"
        },
        {
            "question": "消毒防疫は行っていますか？",
            "answer": "はい、私たちはコロナ安全業者であり、消毒防疫を徹底的に行っております。"
        },
        {
            "question": "宿内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "当宿では室内温泉水スパをお楽しみいただけます。また、一部の客室ではネットフリックスやPM2.5ゼロと空気清浄機も備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室からは海のビューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、客室では海のビューを楽しむことができます。ただし、1室1台目はオーシャンビューが除外されています。"
        },
        {
            "question": "寝具類はどのように管理されていますか？",
            "answer": "寝具類は天然洗剤を使って自分で洗濯し、きれいに管理されております。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はシーズンや祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン、特定の日、および祝日には料金が変動する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室時に身分証明書の確認を行っております。また、未成年者の入室は制限されております。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューによると、この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによると、当宿は海辺のビューを楽しむことができ、きれいで静かな環境でリラックスできる場所とされております。"
        },
        {
            "question": "スパ施設についての意見はどうですか？",
            "answer": "スパ施設については、全般的に清潔で快適な施設として評価されておりますが、一部の意見では不満もあるようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 594,
        "QA": 486
    }
}